[2343 默哀區]

@1.74 入左，無啦無啦

今日要穿1.65啦

1.7重貨

molamola，穿100天線啦

大行睇高，算唔算有好消息？

比D面好唔好，可唔可以唔好默哀邊隻就升邊隻

btw，

佢又黎喇
呢隻野究竟想點

無彈，唔係就加注gogogo

btw，師兄們1.6見

今日穿線既話即係琴日係假反彈
睇黎要諗好止蝕假了

幾時出盈喜呀

唔想買親落後股都輸，生性啦

繼續默哀，見證今日跌穿1.65

下星期一free fall

20號俾人做低之後，啲資金就不斷流入
我有理由相信之前大戶呃貨
呢鋪仲唔fat fat

默哀

無啦無啦，今日跌穿1.6啦

跌穿1蚊都唔會走

屌！正妖股

走哂 轉去其他好過啦

兄弟們我地28號1.5見

1.3見

分分鐘1蚊見

molamola，今日穿1.6

升啦

先升後回

睇怕都係收皮

大行報告係無0用，2343 16年仲比摩通set 目標價做2.8 人唔笑狗都吠

仲有2日就放業績

無啦無啦，一出業績就1.3

乖乖地呀

個價仲係咁，睇黎市場唔多睇好業績

GGWP

聽日all in全副身家落2343，技術性調整黎架姐

穿左廿天線好幾天了
做乜仲唔走

燈返佢上去

等業績

希望巴打冇事
我尋日頂唔住走晒，-10%,不過無怨

molamola

今日最後落車機會

無啦無啦

穿1.49我就走

均價多少

穿一百天我走

太平洋航運(02343)公布截至2017年6月30日的半年業績：

虧損：1196.6萬美元 (去年同期錄得虧損4979.8萬美元)
每股基本虧損：0.003美元
派息：(不派息)

仆街，下日應該開市1.3~1.4

可以接受bo，2016係-4980萬，今年-1196萬好過上年差唔多75％

市場本身就預佢18年先收支平衡，不過一定有人以為負盈利就死硬

尋日1.6忍心止蝕左

我覺得再差1.4企得穩，無咩理由衰過上年

點操作

唔等錢唔怕hold，業績前景其實唔錯

我見到既係家鄉同埋曙光呀

唔好太大希望，睇睇今日破唔破到1.68先，但係唔怕keep

yes
我期望平個手就走三分一，宜家咩股都買唔起

始終成交唔算高，未睇清

900宗喎，收市前應該1000
你講個市?

睇返5月到7月圖表，5月頭同6月中都有一兩日成交量同今日差唔多，但係升幅得4/5％，小弟愚見，佢呢個成交量未必支撐到佢呢個股價。

btw，唔怕長渣睇定d先

1.73放返1/3現金，心理壓力細返唔少
下次落注都係分注落好d

等錢用可以走先，我覺得佢有排會係1.5～1.8之間徘徊。

希望唔好燈左

完了吧

走得

無啦啦配咩股

買船仔呀

救命，本身佢地船都有空餘，真係對前景咁有信心咩

大佬啊，唔好諗住韓國船廠掛左d生意一定去到你度先得架

早兩日都高沽空，係咪有咩啓示

佢買嗰啲船本身都有租開除咗造嗰隻新船，買斷隻船嗰租約取消

哇high，好彩無賣

破1.8

穿1.7

打杖消息過左會升返（掛）。

由佢回下lo，預左佢長期來回1.5～1.8

1.84放多三分一
剩返三分一放風箏

短中期仲有運行

入呢隻定1919好？

止唔止好